我媽好毒。。。。。。。。。。。。。。

佢頭先倒瀉野唔敢同人講 搞到人地成個地下濕晒都唔敢講

原來你之前出過我po
你想點啊

恭喜你囉

多謝

咁我醒套AV當回謝啦

醒條女比我ok？

巴打ok?
利申：想俾你屌好耐

＊|×['|°!●*,CHI勁爆HAPI-。×╳*﹍☆
TODAY 爆HAPI YE!! XD* TODAY 11:XX A.M.我牙BA打黎嘈醒左我!! P.S. 其實係搵我牙哥滴!! ><"" THAN醒左就MO再瞓LA!! 刀瞓5著!! THAN就起身洗88 LA!! XD* THAN MO耐我牙MA BK HM LA!! 就問我几DIM要出去,, THAN我咪SAY 1:00 P.M. LO!! THAN我牙MA仲叫我食埋飯SIN出去!! -3-* P.S. 戈陣時E經過左12:30 P.M. GA LA!! -3-* 爆MO奈LO!! 就黎夠鐘刀仲要我食埋飯SIN出去!! 仲要係食飯盒!! 唉,, 算數!! THAN搞到我好眼SIN出門口!! ><"'" 要小白* + BABI* 等咁耐!! ><"" THAN去到台山街市戈個BUS站落車,, 就打比佢地LA!! 我行去凂麗戈度,, THAN有條友 就行埋黎比左個信封我,, THAN就係度狂UP ENG,, 我係1句刀聽5到佢UP乜戈LO!! THAN佢就打開左其中1個有$$ GE信封,, 我SIN G原來佢係叫我將D $$擺入1個信封度再比佢!! THAN我梗係MO咁蠢LA!! XD* THAN几個字後,, 佢地黎LA!! 我地就1齊去好世界入面度BUY珠仔LA!! BUT佢戈度呃$$ GA!! 細細包珠仔刀成$$4蚊!! 又少WO!! BUT MO計LA!! IF 5係就5G邊度SIN有得BUY GA LA!! THAN BUY完就去新苗度BUY野飲LA!! 突然諗起好想搵下牙某人住邊!! BUT BABI* 又係度WO,, MO理由要BABI* 浪費時間陪我做埋D MO聊野GA MA!! SO刀係叫自己5好傻LA!! THAN就上番小白* HM LA!! 開始整我地GE設計!! 我地做設計真係辛苦牙!! 又要整碎D磚WO!! 又要開白水泥WO!! 唉,, 我覺得我地好似D建築工人咁牙!! 令我有D覺得好折墮GE FEEL LO!! ><"" 我就負責整碎D磚!! BABI*就負責"痴"D磚+珠仔!! 小白*就負責鋪白水泥!! THAN我整碎D磚戈陣仲成日刀比D磚介親TIM牙!! ><"" THAN整左好耐好耐.. 整到差5多8:00 P.M. 度,, 仲差少少就OK GA LA!! THAN 8:XX P.M. 我就BK HM LA!! 我牙BA黎車我!! XD* THAN開針GE事就發生LA!! XD* 我牙BA車我去利基度SEE我想要戈部W850I牙!! 我牙BA比戈條友LO部機出黎TRY!! THAN我牙BA就BUY比我LA!! BUY左黑色戈部!! BECOZ戈條友SAY白色好容易污漕GA!! SO就揀左黑色LA!! 話我牙哥支助1半WO!! 簽卡就$$4044蚊LA!! 爆HAPI YE!! 估5到我牙BA真係會BUY比我GA!! 爆HAPI!! HAPI DIE LA我!! THAN戈條友仲送左好多野牙!! 又送左個USB LA!! 又送左個背囊LA!! 又送左張1GB GE咭LA!! P.S. 我刀有LA!! -3-* 又送左個PAND-ZA GE座WO!! NA,, 個座有咩用GA?? 功用就多LO!! 1. 可以擺部手機!! 2. 佢十分非常之可愛!! 3. 有電話打黎戈陣佢會發光+搖頭!! 4. 聽歌戈陣佢又識發光+搖頭!! 我真係爆中2 PAND-ZA個座LO!! XD* THAN BK HM我就機BU離手咁聽歌+玩GAME LA!! 部機CHI型YE!! 聽歌戈陣,, 佢會有盞燈跟住隻歌D節奏黎閃GA!! 爆有型!! XD* 我估5到我牙BA真係咁快會BUY比我牙!! 我前日SIN同佢講話我想BUY戈部機JAR MA!! 我牙BA TODAY就BUY比我LA!! XD* TODAY真係爆爆爆爆開針牙!! 我E後會乖乖地比心機讀書GA LA!! XD* 既然你地咁錫我!! 我更係會比心機讀書GA!! XD* 更何況某人成日刀叫我比心機GA LA!! XD* SO我1定會+OIL GA!! 錫哂你地!! XD* >3<